{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003448",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 미르펜션"
    },
    "text": "浦項ミールペンションは有名な五島島の近くに位置しています。 ここはカラスが飛んでくる場所として知られており、五島海水浴場から歩いて5分の距離に位置しており、客室から海を鑑賞できるメリットがあります。 ペンションはきれいできれいな新築建物で、周辺の景観も美しいです。 夏はジャズや水上スキーを楽しむこともでき、恋人や家族と一緒に大切で楽しい思い出を作るのに良い場所です。 ペンションでは20時以降に入室される場合は予めご連絡ください。退室の際には客室整理後、退室点検を受けてください。 また、訪問者のレビューによると、社長の親切さとタオルの数量が多いというメリットがあります。 駐車が無料で提供されていて便利に利用できましたが、防音がよくなく、2階は靴を脱いで行かなければならない不便さがあり、バーベキュー場の使用料が高く駐車スペースが少し狭い点が言及されました。 また、その宿は位置が海の近くにあって日の出を見ることができるメリットと、周辺に様々な観光地があって便利だという点が言及されました。 しかし、写真と違ってメゾネットタイプの宿はプライバシー保護が難しく、階段にCCTVが設置されていて良くない経験をすることもあるという話もあります。 宿の施設は適度で、布団や食器類や室内壁は清潔だという評価を受けました。 一方、宿の出入口が急な上り坂なので、初心者のドライバーだと進入が難しいかもしれないという個人的な意見もあります。 その他にもペンション内には駐車可能な空間があり、周辺には五島1里簡易海水浴場があり海水浴を楽しめるメリットがあります。 宿泊施設を通じておいしいバーベキューパーティーが楽しめますが、ご利用時間は15:00~22:00までで、客室テラスや屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキュー料金は2名基準で20,000ウォンで、1名追加時には10,000ウォンが追加されます。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項ミールペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションは五島島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "浦項ミールペンションは新築建物で、周辺の景観も美しいです。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションではジャズや水上スキーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "浦項ミールペンションでは20時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションの駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションの駐車は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションのメリットについて教えてください。",
            "answer": "浦項ミールペンションのメリットは、カラスが飛んでくる場所であり、海を鑑賞できることです。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションのデメリットはありますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションのデメリットは、防音がよくないことや2階で靴を脱がなければならないことなどです。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションの周辺には様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションの宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "浦項ミールペンションの宿泊施設は布団や食器類が清潔だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "浦項ミールペンションのバーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "浦項ミールペンションのバーベキュー利用は15:00~22:00までで、料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 461
    }
}